星期六無掛八號 我抄撚晒你地啲名

絕不走數

柒咗 唔好理我

樓主已經帶定頭盔 諗住走數

Ok

Lm

上星期六就8號

快推上熱門

星期日才到

LM

抄撚定啦你

留名

lm

留名

等睇樓主走數

唔好推 求下你地

抄啦傻閪

都係要抄㗎啦

唔好推啦
再推人地抄到手軟

唔好乜鳩都post時事台啦

屌你老母柒閪鳩

唔撚得？

留個靚名先

抄梗都得啦你

樓豬記住唔好走數

抄啦

推爆佢

你抄定先啦

抄左先啦

留名睇走數

抄撚硬啦你

抄定先都得喇樓主

抄

驚你抄到甩骹

開始抄未？

Okok

抄硬
lm

Ok!

你現家抄定先啦

唔好唸住走數。

你可以抄定先

LM順便幫推po

記住寫得靚啲

柒ga樓主

樓主可以買定兩ream A4紙

留個名先

抄啦on9

留名眯走數

ON9仔

留名

樓豬抄定先啦

好

抄定先冇咁辛苦

btw掛十號=冇掛八號

你估佢真係抄咩

樓主曲線想練字？

留個名

ok

抄撚硬啊點算，樓豬祈求下個風會早啲到啦，唔係神仙都救你唔到。

睇走數

可能9號10號呢

望過 絕不走數？

加油

唔好走數

1

睇樓豬罰抄

話唔定比樓主燈到提早黎 繼續推

邊有咁易

我個名唔係好多字

加油啦

走數正契弟

斬卵子避精蟲

抄靚d唔該

留名又無死嘅，留一留先

樓主你抄撚定都得了

留名等睇手稿

你無非都係想上熱門姐

準備定紙筆啦

等走數

LM先

留定名先

買定 a4 紙啦

留低個英文名益你啦

屌你 星期六咪掛

辛苦哂、樓主

抄啦柒頭，我嗰名都係兩隻字啫

你不嬲都柒架啦
死毒撚

唔抄死全家

掛唔掛八號都冇乜所謂，但係留名睇樓豬走數

係威係勢 留名等找數

抄定先啦望

不如抄定先 到時樓豬有排抄

食屎

樓主都叫咗唔好推，你地仲推

開始抄啦

抄啦柒頭

抄定都得

想抄咪講聲囉

thank you

lm等抄

好啦我唔推啦 我lm啦

慢慢抄

星期六有部份香港人唔洗翻工翻學唔會掛
抄定啦要

我星期六返工 希望你唔洗抄我名

可憐樓主了

Lm等找數

抄定

？

罰抄新約加舊約一次

送個短名俾你抄

辛苦晒

抄啦 垃圾
依家抄定先就啱啦

13頁

支持

抄好喲

推

Ya

星期五掛啦屌你

Hi

留名囉

抄定啦

樓主又要罰抄啦

我

我個名好易抄

應該都係走數
不過留咗名先

唔抄定到時點找數

唔好咁啦

見係你
留個名啦
滿唔滿意 ？

抄定先啦你

準備抄喇on9仔

劉明

你收皮啦

將我個名抄靚d thx

Yhihi

我個名

個風星期日先到

抄定先

唔能只有我看到

抄定先啦

笑

抄啦傻仔

益你 我個名易抄

你抄撚硬啦

依家好開始抄啦

如果樓豬找數
巴區手足一世冇女

等睇樓主表演

屌你老母耿鬼
樓主我g持你唔找

講到樓豬唔找=你會有女咁

留定名先
星期六改個長啲嘅username

LM食花生

走數啦

抄定先啦傻鳩

Lm睇樓主走數

抄啦燈

pl

輕輕一推

抄定啦柒頭

最鐘意賭無本

樓主唔好走數啊

抄硬 留名

👌👌

大家唔好再推啦

巴打你都係抄定先穩陣

lm 等睇走數

你抄定先差唔多

Lm 睇樓豬抄名

。。。

抄靚d

抄撚定啦

留名等走數

抄定都得啦樓豬

要求管理層好似世界盃賽事討論咁解除1001上限

真係慘

而家開始抄冇咁痛苦

抄定啦你

黃金時間CCC

Lmlm

你個名 寫一個字都痴線

抄定先都得

唔好推啦 一陣有排抄 好慘架

LM

唔好推啦

留個靚名

thanks

記得寫靚啲

On9

我既榮幸
快啲抄啦

咁你抄硬都得啦，要8號波最快都星期日

代表狗竇巴迷送上祝福

留名等睇…

走數死全家

Lm等找數

LM....
暫時得20頁……

記得抄

你講咩話?

屌你老母

你炒得定都得

留明

算吧啦你

垃圾

諗緊好冇改個長啲嘅名先留言
算啦今次放過你

依家留名黎唔黎得切

係咪HKT 15/9/2018 00:00 - 23:59

上次抄完上咗癮

星期六前落番三號算唔算

on9

是未想抄名？

樓主 我支持你

買定筆喇

記住抄我名啦，柒碌

留名走數

幾時嘅星期六先

抄你老母

pish

走數仆街死！！！！！

宜家開始抄定先

依家開始抄應該抄得晒

Lm睇走數

Lme

你準備好紙筆未？

你抄硬都得

我個名好易姐

On9仔

好呀

留個靚名

我個名3個字唔難抄

好啊

我係奉牙耿之名lm的

好！

旗木ching

抄多4個字啦

練字？

抄死你

手機響鈴來留名

又係樓主你呀

抄定先啦屌你老母

咪又係走數 pussy

呢幾日抄定先啦

l m 樓豬加油

Lm is

又多隻走數狗

樓主加油

吹牙

叫契爺咪算

一個post應該唔夠用
LM

lau ming

廢青留個靚名

幫你一把

LM 睇樓主走數

開始抄未?

我覺得可能有轉機，未必要抄

Yes
係都星期日先掛啦

環流咁春大 樓主你仲有機會嘅

推到1001

抄啦！

走數爛J

好驚牙

番名

留*

好似10個颱風加埋一齊咁

跟貼抄啦你

樓主走數正仆街

LM睇你抄

等交功課啦

放假抄名啦

可唔可以抄完TAG返我

！

抄抄抄

瞓撚醒啦 夠鐘起身返工啦7頭

辛苦樓主

3個字 筆劃適中

留名睇抄「撚晒你地啲名」

樓主金翅仆街鳥

年經

睇到呢啲帖名都係想多啲人入黎姐 留名

聽日就星期六了

等睇表演

抄定都得啦

樓命

推撚

應該冇

俾早一日時間你抄定

LM等睇真·copy忍者

留名，樓主入數死全家

自膠

樓豬夠唔夠紙抄

留名㖒抄書

名已留

留個名先，抄哂仆街！

走數長命百歲，百病纏身

你老母俾狗屌

ok, lm

應該唔會8號嘅

強帖留名

祝樓主好運

又燈

留名啦屌

攞定筆啦

好呀
走數爛春袋

等睇你抄我個靚名

全球首富留名

留個名睇走數

輕輕留個名

抄定先啦垃圾

星期六唔掛星期日掛

入錯post

不如話星期一好過

買定幾支筆

樓主死老母

見仲有位 留返個名先

過咗2日仲有得俾人抄

加1

1001唔該

唔好再推

樓主加油啊
咪撚走數啊

臨爆post華麗留名

快D開(2)

真係有機會唔洗抄

1001